明知道阿仙奴反勝利物浦不可能會，我還傻傻等到奇蹟出現的那一天

想用一張紅牌把你帶走 好讓我能容易踢一點
輸波的滋味 利不懂這種感覺 早拿英超的利永遠不會

看見法賓奴在我面前 證明拉卡錫只是愚昧
利不懂我的 垃圾後防 是利永遠不曾過的體會

為你(韋利)射出那種單刀你永遠救到晒
我又何苦勉強自己深夜睇場西波
利迷狠狠逼退 我的防備
達sir關上門來默數我的淚

明知道阿仙奴反勝利物浦不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
重奪那一天 你會發現
真正愛您的雲加獨自守著傷悲

為你(韋利)）（毁痢）

好高汁

雲加老師同圣杰老師=球壇樂壇雙巨頭

為你(韋利)
語帶雙關 撚打林多 屈到

達蛇從此以後都會領先猁狗唔洗反勝了

希望有生之年可以睇到762同李怪杰合作

明知道762跟聖杰合作不可能會 我還傻傻等到奇蹟出現的那一天

未必 聖杰老師反簡體字(賤休字) 同熱狗有機會合作

你老母比狗屌完死全家啦

用廣東話唱？

吊牙賓連填詞都識，d女比你cow晒啦

拿卡射出那種單刀你永遠救到晒

林夕要吸毒搵靈感
N賓係唔係要放針搵靈感

我美國

我現場

打錯 美羅